咩係 發揮小皮宇宙力量?

登登登登 發揮小皮宇宙力量

岩岩家姐我講完呢句好熟 但係完全唔知出處係邊
google淨係比堆pokemon我

有冇人解答我

好熟

究竟係咩

叔比狗？
細個有線兒童台成日播

係呀 唔該哂巴打